[VICE NEWS]大規模逮捕只是香港鎮壓「顛覆」的開始

我哋已經別無選擇 係時候要有所行動

After charging 47 democracy activists and officials with 'conspiracy to commit subversion', Hong Kong's government is now trying to mandate that elected representatives swear an oath of loyalty, a move that could be used to purge pro-democracy officials from public office.

Subscribe to VICE News here:

Check out VICE News for more:

Follow VICE News here:
Facebook:
Twitter:
Tumblr:
Instagram:
More videos from the VICE network:

#VICENews #News

push 1

push 2

push 3

推

頂

push

thx ching

tui ah diu

tui ah diu la sing

push 4

行動係？

你係咪講緊呢個theory？

唔係，用埋個引號係意味著喺支共港共眼中，任何形式嘅抗爭都當係顛覆罪

但另一方面，你所提及嘅Active measures亦係港共政權嘅顛覆模式

等緊領導者 又要推梁天琦出嚟

火魔工作室會否犯法

push 5